戴啟思: 抗爭者品格良好 冀律政司考慮公眾利益不提控

【戴啟思讚抗爭者品格良好 冀律政司考慮公眾利益不提控】

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

律政司對住胡仙，貪污嘅狗，有財有勢有槍咪不提控囉不過總算聽到d人話

Push

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

咁夠膽死
不過我要全部釋放啊dllm

仲對律政司有期望 真係唔知講咩好

Push.

中共分化手段 拉一派打一派

藍絲：佢收左美金

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

9拉完扮好人?

到依家仲9up啲垃圾出黎真係抵你死左個女

又唔好咁
佢算係黃
不過over my dead body

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

無用啦 咁多狗官

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

Btw 巴打個名好詩

起碼佢夠膽講。咁都要鞭人地個女屍我無話可說。
講嘢客氣啲得唔得。

痴撚線，佢講人話都要畀你咁嚟屌法，你真係冇撚人性

推

人話